搭電車使唔使排隊

有啲阿叔阿嬸會無視成條隊直接行到前面
啲車嚟到又偏要上後面嗰架 阻鬼住哂
正評 = 要排隊